Bloomberg:中國公司扮越南製造黎避關稅

支那真係一個造假大國
咁愛國竟然唔承認自己啲野made in China

騙徒手法層出不窮

原來咁就係中國製造2025